life's a struggle

有多少夜 痛苦煩惱著你無法入睡

失眠仲要上班

每一晚我都夢見你